[有咩拜山先講] 一人一個清明拜山嘅傳統習俗

唔知點解個墳嘅背面都要裝香
問啲長輩點解，佢哋話係跟住前人做

而且附近啲鄰居都要循例拮幾支

冇人拜山？

有咩留返拜山先講 所以冇人理你係好正常

就快要拜山，希望各位孝子賢孫功夫做足啲，唔好咁乸西